[傻閪貓撚入]有無人好鍾意貓既同時好討厭貓:(

我好鍾意貓，隻隻都好可愛

但點解全部貓都咁反骨！！佢地心目中係咪無“感激”依個concept

我餵零食比佢佢九秒九行過黎，然後想摸佢個頭，佢會用口咬住零食然後個頭不斷係到避開你，好似當你係垃圾，嘔心既毒撚，昆蟲，渣宰咁

餵完果0.1 秒已經走左

自己做錯野打佢佢以為你hey 0 佢，hehe聲，真係好灰心

主要係因為你樣衰姐

對貓嚟講可能系

所以同狗玩仲好 玩完又會記得你
由細隻到老都係咁可愛

我都覺，俾舊零食佢就聽晒你話

可惜無位

一早學左啦，佢當我弱智

但養貓聽講媾女易d，因為對貓已經做慣狗公

咁嘅女

換句話講，養貓人比較細心，係貓既訓練之下，港女(貓)未出聲前已估到有乜需要

咁養狗嘅人呢？

越養越自閉

港貓

港女起碼溝通到，同佢講殺人犯法佢都知驚啊

振作啦ching d貓唔打唔聽教

打左啦，佢咪當我仇人咁heeeeeee

佢咁憎同你接觸 你平時點同佢剪指甲沖涼

貓同你玩心裡黑暗小劇場

沖涼唔算難

隻貓好為食，有野食佢會專心食，俾人剪，係縮嚟縮去好似我隻手有屎咁，which 剪唔剪都係咁嘅反應

求解

男人老狗黎架MAN D 啦

好！我今晚就要佢瞓街

我嗰隻不知幾痴身
晚晚走過黎一齊訓

貓見到昆蟲不知幾開心

喺佢眼中你連昆蟲都不如